扮工好悶盡秒回 你問我答

唔識自爆

自爆 plz

未學，等人教thx

全能的上帝可否製造一個他都無法搬起的石頭？

我諗呢舊石應該叫做”世人”